果然要學唱歌先知自己做錯咁多野

錯咩？

唱歌

請善用起底功能